[碰運氣] 想有會唔會有ECON 既PHD或者researcher係到

有份工我要搵呢類學歷既人
如有請TG

推

你唔係應該貼少少detail喺度咩
乜都無點知你係咪呃人, 想呃個人資料之類

其實就係因為想私底下講先留TG
TG都應該唔會出到D咩個人資料啦
不過唔緊要，我有份教育類型既工想搵PHD或者researcher 傾下睇下有無興趣
具體要真係TG傾傾，但如成事薪金一定合理

見你都有討論好多ECON野，不妨傾傾？